<resources>
    <string name="app_description">Csökkentse vagy növelje a képernyő fényerejét az alkalmazásunk segítségével! 🔆</string>
    <string name="welcome">Üdvözöljük</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Tekintse meg a <i><u>Szolgáltatási feltételeket</u></i> és a <i><u>Adatvédelmi irányelveket</u></i></string>
    <string name="agree">Elfogadom</string>
    <string name="menu_home">Kezdőlap</string>
    <string name="allow_permission">Engedély megadása</string>
    <string name="intensity">Fényerő optimalizálási szintje</string>
    <string name="customize_overlay_color">Szűrő átfedő színe</string>
    <string name="select_a_color">Válasszon színt</string>
    <string name="schedule">Ütemezés</string>
    <string name="enable_scheduler">Ütemező engedélyezése</string>
    <string name="disable_scheduler">Ütemező letiltása</string>
    <string name="enabled_only_during_this_interval">Csak ezen időszak alatt engedélyezett:</string>
    <string name="time_remaining_to_darken_label">A képernyő fényereje csökkenni fog a következő idő alatt:</string>
    <string name="time_remaining_to_lighten_label">Az eredeti fényerő visszaállításra kerül a következő idő alatt:</string>
    <string name="ad">Hirdetések</string>
    <string name="close">Bezárás?</string>
    <string name="settings">Beállítások</string>
    <string name="appearance">Megjelenés</string>
    <string name="theme">Téma</string>
    <string name="follow_system">Követi a rendszer módot</string>
    <string name="light_mode">Világos mód</string>
    <string name="dark_mode">Sötét mód</string>
    <string name="auto_battery_mode">Automatikus akkumulátor sötét mód</string>
    <string name="language">Nyelv</string>
    <string name="notifications">Értesítések</string>
    <string name="notification_settings">Értesítési beállítások</string>
    <string name="advanced">Haladó</string>
    <string name="firebase">Firebase</string>
    <string name="app_updates">Alkalmazás frissítések</string>
    <string name="check_for_updates">Frissítések keresése…</string>
    <string name="subscribe_to_beta">Feliratkozás béta frissítésekre</string>
    <string name="changelog">Változások listája</string>
    <string name="privacy_and_security">Adatvédelem és biztonság</string>
    <string name="privacy_policy">Adatvédelmi irányelvek</string>
    <string name="terms_of_service">Felhasználási feltételek</string>
    <string name="code_of_conduct">Viselkedési kódex</string>
    <string name="permissions">Engedélyek</string>
    <string name="normal">Normál</string>
    <string name="runtime">Futási idő</string>
    <string name="license">Licenc</string>
    <string name="more">Továbbiak</string>
    <string name="share">Megosztás</string>
    <string name="share_using">Megosztás itt…</string>
    <string name="share_subject">Próbáld ki most!!!</string>
    <string name="more_apps">További alkalmazások…</string>
    <string name="support_me">Támogass engem</string>
    <string name="info">Információ</string>
    <string name="device_info">Eszköz információ</string>
    <string name="app_build">App verzió: Közreadás\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Gyártó:</string>
    <string name="device_model">Eszköz modell:</string>
    <string name="android_version">Android verzió:</string>
    <string name="api_level">API szint:</string>
    <string name="help_and_feedback">Segítség és visszajelzés</string>
    <string name="help">Segítség</string>
    <string name="mail_to_dev">Fejlesztő e-mail címére 📧</string>
    <string name="faq">GYIK</string>
    <string name="send_feedback">Visszajelzés küldése</string>
    <string name="menu_about">Névjegy</string>
    <string name="app_version">Verzió %1$s (%2$d)</string>
    <string name="google_dev">Google fejlesztő</string>
    <string name="music">Zene</string>
    <string name="made_in">Készült ❤ Romániában!</string>
    <string name="copyright">Szerzői jog © %1s, készítette D4rK!</string>
    <string name="notification_app_needs_permission_title">Az alkalmazás engedélyt igényel</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">Ez már egy ideje!</string>
    <string name="notification_update_title">Elérhető egy új frissítés!</string>
    <string name="notification_color_light_filter_active_title">Színváltás aktív</string>
    <string name="notification_context">Koppintson a beállítások módosításához vagy letiltásához</string>
    <string name="app_usage_notifications">Alkalmazás használati értesítések</string>
    <string name="update_notifications">Frissítési értesítések</string>
    <string name="screen_overlay_notifications">Képernyő átfedő értesítések</string>
    <string name="ad_id">Hirdetési azonosító [AD_ID]</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="post_notifications">Értesítések postázása [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="access_network_state">Hálózati állapot hozzáférés [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="access_notification_policy">Értesítési irányelvek hozzáférés [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="check_license">Licenc ellenőrzése [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="foreground_service">Előtérben futó szolgáltatás [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="receive_boot_completed">Indítás befejezése fogadása [RECEIVE_BOOT_COMPLETED]</string>
    <string name="schedule_exact_alarm">Pontos riasztás ütemezése [SCHEDULE_EXACT_ALARM]</string>
    <string name="system_alert_window">Rendszer figyelmeztető ablak [SYSTEM_ALERT_WINDOW]</string>
    <string name="write_settings">Beállítások írása [WRITE_SETTINGS]</string>
    <string name="question_1">Mi az Alacsony fényerő?</string>
    <string name="question_2">Az Alacsony fényerő ingyenes?</string>
    <string name="question_3">Hogyan telepítsem az Alacsony fényerőt az Android eszközömre?</string>
    <string name="question_4">Hogyan használjam az Alacsony fényerőt a képernyő fényerő beállítására?</string>
    <string name="question_5">Az Alacsony fényerő használható minden Android eszközön?</string>
    <string name="question_6">Az Alacsony fényerőnek szüksége van különleges engedélyekre?</string>
    <string name="question_7">Biztonságos az Alacsony fényerő használata?</string>
    <string name="question_8">Hozzájárulhatok az Alacsony fényerő projektjéhez?</string>
    <string name="question_9">Hol kaphatok további segítséget vagy támogatást az Alacsony fényerőhöz?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Az Alacsony fényerő egy nyílt forráskódú Android alkalmazás, amely lehetővé teszi a felhasználók számára, hogy a készülékük képernyőfényerejét alacsonyabb szintre állítsák, mint az alapértelmezett beállítás, ezáltal megtakarítva az akkumulátor energiáját és csökkentve a szem terhelését.</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Igen, az Alacsony fényerő ingyenesen letölthető és használható. Ez egy nyílt forráskódú projekt, így a forráskód is elérhető bárki számára, aki meg szeretné tekinteni vagy hozzá kíván járulni.</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Az Alacsony fényerőt letöltheti a Google Play Áruházból vagy az Alacsony fényerő weboldaláról. Egyszerűen keressen rá a "Alacsony fényerő" kifejezésre a Play Áruház alkalmazásban, vagy látogasson el a weboldalra, és kövesse az utasításokat az alkalmazás letöltéséhez és telepítéséhez.</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Az Alacsony fényerő telepítése után nyissa meg az alkalmazást, majd használja a csúszkát a képernyő fényerőjének kívánt szintre állításához.</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Az Alacsony fényerő kompatibilis a legtöbb Android eszközzel, amelyen legalább Android 8.0 fut. Azonban egyes eszközgyártók módosíthatják a saját Android verziójukat úgy, hogy az alkalmazás ne működjön megfelelően. Ilyen esetben más módszert kell kipróbálnia a képernyő fényerőjének beállításához.</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Az Alacsony fényerőnek engedélyre van szüksége a "Beállítások írása" funkció használatához a készülék képernyő fényerejének módosításához. Ezt az engedélyt az alkalmazás első telepítésekor kéri, és engedélyeznie kell annak használatához.</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Az Alacsony fényerő egy biztonságos és megbízható alkalmazás. Alaposan tesztelték, és nem tartalmaz kártékony szoftvert vagy más ártalmas kódot. Azonban, mint minden alkalmazásnál, mindig ajánlott óvatosságot gyakorolni az internetről történő szoftverek letöltése és telepítése során.</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Igen! Az Alacsony fényerő egy nyílt forráskódú projekt, ami azt jelenti, hogy bárki szívesen hozzájárulhat az alkalmazás fejlesztéséhez. Ha van programozási ismerete és érdeklődik a hozzájárulás iránt, megtalálhatja az Alacsony fényerő forráskódját a GitHub-on.</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Ha bármilyen kérdése van, vagy segítségre van szüksége az Alacsony fényerővel kapcsolatban, látogasson el az Alacsony fényerő weboldalára vagy lépjen kapcsolatba a fejlesztővel a "Kapcsolat" oldalon keresztül. Próbálja meg keresni az interneten a válaszokat, vagy forduljon a felhasználói fórumokhoz és közösségekhez, ahol tapasztalt felhasználók segíthetnek Önnek.</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Alkalmazás nyelvének beállítása.</string>
    <string name="summary_preference_settings_firebase">Ezzel információkat gyűjthetünk az alkalmazás teljesítményéről és a hibajegyzékekről.</string>
    <string name="summary_preference_settings_support_me">Kattintson ide, ha támogatni szeretne engem pénz befizetése nélkül. Csak néhány másodperc az ad megtekintésére.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy lekérje és használja a felhasználó eszközéhez társított hirdetési azonosítót, személyre szabott hirdetések megjelenítéséhez, hirdetések hatékonyságának méréséhez, valamint hirdetések megjelenítéséhez Android 13 vagy újabb verziójú eszközökön.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy internetkapcsolatot hozzon létre hibajelentések küldéséhez vagy frissítések ellenőrzéséhez.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy értesítéseket jelenítsen meg az Android 13 vagy újabb verziójú eszközökön.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy ellenőrizze a hálózati kapcsolatot és információkat gyűjtsön a Wi-Fi hálózatról, ideértve az engedélyezett állapotot és a csatlakoztatott Wi-Fi eszköz neveit.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy hozzáférjen és módosítsa az eszköz értesítési politikáját, vezérelve, hogy hogyan és mikor jelenjenek meg értesítések a felhasználónak, valamint testreszabott értesítéskezelési funkciókat biztosítson.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy ellenőrizze a licencszerződéssel való megfelelését és a szerzői jogi védelem érdekében licencfeltételeket érvényesítsen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy előtérben futó szolgáltatásokat hozzon létre és használjon, előnyt biztosítva nekik más háttérben futó folyamatokkal szemben, javítva ezzel a teljesítményt és megbízhatóságot, például a fényerő figyelését és a zavartalan működést még akkor is, ha háttérben fut.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_receive_boot_completed">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy automatikusan elinduljon, amikor az eszköz befejezte a bootolást.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_schedule_exact_alarm">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy pontos időzítéssel riasztásokat állítson be és értesítéseket jelenítsen meg a felhasználónak.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_system_alert_window">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy átfedő rétegeket rajzoljon más alkalmazások tetejére, lehetővé téve az egyedi felhasználói felület testreszabását és fejlesztését.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_write_settings">Lehetővé teszi az alkalmazás számára, hogy módosítsa a képernyő fényerőjével kapcsolatos rendszerbeállításokat jobb felhasználói élmény érdekében.</string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Az Alkalmazással való folytatáshoz kérjük, olvassa el és fogadja el a Szolgáltatási feltételeinket és Adatvédelmi szabályzatunkat.</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Ne égesse el a szemeit. Alacsony képernyőfényerővel kényelmesen használhatja az eszközét.</string>
    <string name="summary_notification_update">Elérhető az alkalmazás új verziója. Kattintson az frissítéshez!</string>
    <string name="summary_close">Biztosan ki szeretne lépni?</string>
    <string name="summary_brightness">Állítsa be, milyen erős legyen az átfedő szűrő. Az éjszakai olvasáshoz magasabb szintek ajánlottak.</string>
    <string name="summary_scheduler">Állítsa be az időszakot, amikor a képernyő automatikusan elsötétül, hogy csökkentse a szem fáradását és kellemesebbé tegye a sötét környezetben való olvasást.</string>
    <string name="summary_filter">Válassza ki azt a színt, amely a legkevésbé zavaró a szemének, és elegendő kontrasztot biztosít az alkalmazásokkal, általában látható a képernyőn.</string>
    <string name="summary_app_needs_permission">Az képernyőre helyezett színes fény szűrő alkalmazása speciális engedélyt igényel, amelyet „Megjelenítés más alkalmazások felett” [SYSTEM_ALERT_WINDOW] néven ismerünk. \n\nKérjük, engedélyezze ezt az engedélyt a következő képernyőn, hogy alkalmazhassuk a kékfény szűrőt.</string>
    <string name="snack_unable_to_open_google_play_store">Nem sikerült megnyitni a Google Play Áruházat.</string>
    <string name="snack_feedback">Köszönjük, hogy értékelt minket!</string>
    <string name="snack_copied_to_clipboard">Vágólapra másolva!</string>
    <string name="tooltip_agree">Elfogadom az általános feltételeket és az adatvédelmi irányelveket.</string>
    <string name="tooltip_button_hour_from">Az időpont, amikor a képernyő fényereje az általad beállított szintre kerül.</string>
    <string name="tooltip_button_hour_to">Az időpont, amikor a képernyő fényereje visszatér a normál szintre.</string>
    <string name="tooltip_open_me">Nyiss meg! 🌐</string>
    <string name="tooltip_open_the_color_picker">Nyisd meg a színválasztót.</string>
    <string name="tooltip_enable_scheduler">Engedélyezze az ütemezőt, hogy automatikusan állítsa be a képernyő fényerejét.</string>
</resources>