<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Onboarding -->
    <string name="onboarding_welcome_title">Ласкаво просимо до App Toolkit</string>
    <string name="onboarding_welcome_description">Ознайомтеся з можливостями нашої бібліотеки AppToolkit. Відкрийте для себе наші програми, створені для демонстрації та використання потужності нашої бібліотеки AppToolkit, покращуючи ваш досвід розробки для Android та взаємодії з користувачем.</string>
    <string name="onboarding_feature1_title">Відкрийте Наші Програми</string>
    <string name="onboarding_feature1_description">App Toolkit представляє вам добірку наших програм, кожна з яких розроблена для того, щоб висвітлити різні аспекти нашої бібліотеки AppToolkit та покращити ваш досвід роботи з Android. Подивіться, що можливо з нашою бібліотекою AppToolkit!</string>
    <string name="onboarding_personalization_title">Подивіться Нашу Бібліотеку AppToolkit у Дії</string>
    <string name="onboarding_personalization_description">Ця програма демонструє, як нашу бібліотеку AppToolkit можна використовувати для створення універсальних та орієнтованих на користувача програм. Ознайомтеся з нашими програмами, щоб побачити різні функції та реалізації бібліотеки.</string>

    <!-- Home screen -->
    <string name="error_failed_to_fetch_our_apps">Не вдалося завантажити списки наших програм</string>

    <!-- Help screen -->
    <string name="question_1">Що таке App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">App Toolkit — це програма, призначена для демонстрації програм, розроблених нами з використанням нашої бібліотеки AppToolkit. Це ваш посібник для вивчення нашої екосистеми програм та ознайомлення з роботою нашої бібліотеки AppToolkit.</string>
    <string name="question_2">Як отримати доступ до різних програм, показаних у App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">App Toolkit містить список наших різноманітних програм. Торкнувшись списку програм, ви зазвичай отримаєте більше інформації та посилання для встановлення або відкриття програми з Google Play Store, що дозволить вам ознайомитися з нею безпосередньо.</string>
    <string name="question_3">Чи безкоштовні програми, представлені в App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Багато наших програм, представлених у App Toolkit, пропонують основний набір функцій безкоштовно. Деякі можуть мати розширені функції, доступні через преміум-версію або покупки в програмі. Детальну інформацію для кожної програми можна знайти на її відповідній сторінці в Play Store.</string>
    <string name="question_4">Як я можу дізнатися більше про конкретну програму зі списку?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Щоб отримати повну інформацію про одну з наших програм, її функції та відгуки користувачів, будь ласка, торкніться програми в App Toolkit, щоб перейти на її сторінку в Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Де я можу знайти допомогу або підтримку для однієї з ваших програм зі списку?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Підтримка наших окремих програм надається через їхні відповідні канали, зазвичай детально описані на їхній сторінці в Play Store або в самій програмі. App Toolkit призначений для знайомства з цими програмами; у разі проблем, пов\'язаних із конкретною програмою, зверніться до варіантів підтримки цієї програми.</string>
    <string name="question_6">Як часто оновлюється список ваших програм у App Toolkit?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Ми прагнемо оновлювати App Toolkit найновішими та найактуальнішими програмами, які використовують нашу бібліотеку AppToolkit. Тут можуть бути представлені нові програми або значні оновлення.</string>
    <string name="question_7">Чому App Toolkit потребує дозволів, таких як доступ до Інтернету?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">App Toolkit потребує доступу до Інтернету для завантаження останнього списку наших програм із Google Play Store та точного відображення їхньої інформації. Зазвичай він не потребує інших нав\'язливих дозволів.</string>
    <string name="question_8">Як я можу надати відгук про App Toolkit або ваші програми?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Ми цінуємо ваші відгуки про App Toolkit та наші окремі програми! Зазвичай ви можете знайти опцію \"Відгук\" або \"Зв\'язатися з нами\" в налаштуваннях App Toolkit або на нашій сторінці розробника в Play Store. Відгуки про саму нашу бібліотеку AppToolkit також вітаються через відповідні канали.</string>
    <string name="question_9">Чи мої дані в безпеці під час використання App Toolkit для пошуку інших ваших програм?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">App Toolkit переважно отримує загальнодоступну інформацію про наші програми. Коли ви вирішуєте встановити або використовувати одну з наших перелічених програм, застосовуватиметься власна Політика конфіденційності цієї програми. Ми рекомендуємо вам ознайомитися з нею. Обробка даних App Toolkit описана в нашій Політиці конфіденційності.</string>
</resources>