<resources>
    <string name="app_description">¡Disminuye o aumenta el brillo de tu pantalla usando nuestra aplicación! 🔆</string>
    <string name="welcome">Bienvenido/a</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Consulta los <i><u>Términos del servicio</u></i> y la <i><u>Política de privacidad</u></i></string>
    <string name="agree">Aceptar</string>
    <string name="menu_home">Inicio</string>
    <string name="allow_permission">Permitir permiso</string>
    <string name="intensity">Nivel de optimización del brillo</string>
    <string name="customize_overlay_color">Personalizar el color del filtro de superposición</string>
    <string name="select_a_color">Selecciona un color</string>
    <string name="schedule">Programar</string>
    <string name="enable_scheduler">Activar programador</string>
    <string name="disable_scheduler">Desactivar programador</string>
    <string name="enabled_only_during_this_interval">Solo activado durante este intervalo:</string>
    <string name="time_remaining_to_darken_label">El brillo de la pantalla se reducirá en</string>
    <string name="time_remaining_to_lighten_label">El brillo original se restablecerá en</string>
    <string name="ad">Anuncios</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="appearance">Apariencia</string>
    <string name="theme">Tema</string>
    <string name="follow_system">Seguir el modo del sistema</string>
    <string name="light_mode">Modo claro</string>
    <string name="dark_mode">Modo oscuro</string>
    <string name="auto_battery_mode">Modo oscuro automático de la batería</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="notification_settings">Configuración de notificaciones</string>
    <string name="advanced">Avanzado</string>
    <string name="firebase">Firebase</string>
    <string name="app_updates">Actualizaciones de la aplicación</string>
    <string name="check_for_updates">Buscar actualizaciones…</string>
    <string name="subscribe_to_beta">Suscribirse a las actualizaciones beta</string>
    <string name="changelog">Registro de cambios</string>
    <string name="privacy_and_security">Privacidad y seguridad</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="terms_of_service">Términos del servicio</string>
    <string name="code_of_conduct">Código de conducta</string>
    <string name="permissions">Permisos</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="runtime">Tiempo de ejecución</string>
    <string name="license">Licencia</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="share_using">Compartir usando…</string>
    <string name="share_subject">¡Pruébalo ahora!</string>
    <string name="more_apps">Más aplicaciones…</string>
    <string name="support_me">Apóyame</string>
    <string name="info">Información</string>
    <string name="device_info">Información del dispositivo</string>
    <string name="app_build">Compilación de la app: Versión final\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Fabricante:</string>
    <string name="device_model">Modelo del dispositivo:</string>
    <string name="android_version">Versión de Android:</string>
    <string name="api_level">Nivel de API:</string>
    <string name="help_and_feedback">Ayuda y comentarios</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="mail_to_dev">Enviar correo al desarrollador 📧</string>
    <string name="faq">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="send_feedback">Enviar comentarios</string>
    <string name="menu_about">Acerca de</string>
    <string name="app_version">Versión %1$s (%2$d)</string>
    <string name="google_dev">Desarrollador de Google</string>
    <string name="music">Música</string>
    <string name="made_in">¡Hecho con ❤ en Rumanía!</string>
    <string name="copyright">© Derechos de autor %1s, creado por D4rK!</string>
    <string name="notification_app_needs_permission_title">La app necesita permisos</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">¡Ha pasado un tiempo!</string>
    <string name="notification_update_title">¡Hay una nueva actualización disponible!</string>
    <string name="notification_color_light_filter_active_title">Filtro de luz de color activado</string>
    <string name="notification_context">Toca para editar la configuración o desactivar</string>
    <string name="app_usage_notifications">Notificaciones de uso de la app</string>
    <string name="update_notifications">Notificaciones de actualización</string>
    <string name="screen_overlay_notifications">Notificaciones de superposición de pantalla</string>
    <string name="ad_id">ID de anuncio [ID_ANUNCIO]</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="post_notifications">Publicar notificaciones [PUBLICAR_NOTIFICACIONES]</string>
    <string name="access_network_state">Acceder al estado de red [ACCEDER_ESTADO_RED]</string>
    <string name="access_notification_policy">Acceder a la política de notificaciones [ACCEDER_POLITICA_NOTIFICACIONES]</string>
    <string name="check_license">Verificar licencia [VERIFICAR_LICENCIA]</string>
    <string name="foreground_service">Servicio en primer plano [SERVICIO_PRIMER_PLANO]</string>
    <string name="receive_boot_completed">Recibir inicio completado [RECIBIR_INICIO_COMPLETADO]</string>
    <string name="schedule_exact_alarm">Programar alarma exacta [PROGRAMAR_ALARMA_EXACTA]</string>
    <string name="system_alert_window">Ventana de alerta del sistema [VENTANA_ALERTA_SISTEMA]</string>
    <string name="write_settings">Escribir configuraciones [WRITE_SETTINGS]</string>
    <string name="question_1">¿Qué es Low Brightness?</string>
    <string name="question_2">¿Es Low Brightness gratuito?</string>
    <string name="question_3">¿Cómo instalo Low Brightness en mi dispositivo Android?</string>
    <string name="question_4">¿Cómo uso Low Brightness para ajustar el brillo de mi pantalla?</string>
    <string name="question_5">¿Se puede utilizar Low Brightness en todos los dispositivos Android?</string>
    <string name="question_6">¿Low Brightness requiere algún permiso especial?</string>
    <string name="question_7">¿Es seguro utilizar Low Brightness?</string>
    <string name="question_8">¿Puedo contribuir al proyecto de Low Brightness?</string>
    <string name="question_9">¿Dónde puedo obtener más ayuda o soporte para Low Brightness?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Low Brightness es una aplicación de Android de código abierto que permite a los usuarios ajustar el brillo de la pantalla de su dispositivo a un nivel más bajo que el ajuste predeterminado, lo que potencialmente ahorra la vida de la batería y reduce la tensión en los ojos.</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Sí, Low Brightness se puede descargar y utilizar de forma gratuita. Es un proyecto de código abierto, por lo que el código fuente también está disponible para que cualquiera lo vea o contribuya.</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Se puede descargar Low Brightness desde Google Play Store o desde el sitio web de Low Brightness. Simplemente busca "Low Brightness" en la aplicación Play Store o visita el sitio web y sigue las instrucciones para descargar e instalar la aplicación.</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Después de instalar Low Brightness, abre la aplicación y usa el control deslizante para ajustar el brillo de la pantalla al nivel deseado.</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Low Brightness es compatible con la mayoría de los dispositivos Android que ejecutan Android 8.0 o superior. Sin embargo, algunos fabricantes de dispositivos pueden haber personalizado su versión de Android de manera que impida que la aplicación funcione correctamente. En este caso, es posible que debas probar un método diferente para ajustar el brillo de la pantalla.</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Low Brightness requiere el permiso "Escribir configuraciones" para poder cambiar el brillo de la pantalla en tu dispositivo. Este permiso se solicita cuando instalas la aplicación por primera vez, y deberás otorgarlo para poder usar la aplicación.</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Low Brightness es una aplicación segura. Ha sido probada a fondo y no contiene malware ni otro código dañino. Sin embargo, como ocurre con cualquier aplicación, siempre es recomendable tener precaución al descargar e instalar software desde internet.</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">¡Sí! Low Brightness es un proyecto de código abierto, lo que significa que cualquiera puede contribuir al desarrollo de la aplicación. Si tienes habilidades de programación y estás interesado en contribuir, puedes encontrar el código fuente de Low Brightness en GitHub.</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Si tienes alguna pregunta o necesitas ayuda con Low Brightness, puedes visitar el sitio web de Low Brightness o ponerte en contacto con el desarrollador a través de la página de "Contacto". También puedes intentar buscar respuestas en línea o publicar en un foro o grupo de discusión relacionado con el desarrollo de Android.</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Establecer idioma de la aplicación.</string>
    <string name="summary_preference_settings_firebase">Esto nos permite recopilar información sobre el rendimiento de la aplicación y los registros de errores.</string>
    <string name="summary_preference_settings_support_me">Haz clic aquí si quieres apoyarme sin pagar dinero. Solo necesitas un poco de tiempo para ver un anuncio.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite que la aplicación recupere y utilice el identificador de publicidad asociado al dispositivo del usuario, proporcionando anuncios personalizados, midiendo la efectividad de los anuncios y mostrando anuncios en dispositivos Android 13 o posteriores.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite que la aplicación establezca una conexión a internet para enviar informes de errores o buscar actualizaciones.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite que la aplicación muestre notificaciones en dispositivos con Android 13 o posteriores.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite que la aplicación verifique la conectividad de red y obtenga información sobre Wi-Fi, incluido el estado habilitado y los nombres de los dispositivos Wi-Fi conectados.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite que la aplicación acceda y modifique la política de notificación del dispositivo, controlando cómo y cuándo se muestran las notificaciones al usuario y proporcionando funciones de gestión personalizada de notificaciones.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite que la aplicación verifique su cumplimiento con el acuerdo de licencia y aplique los términos de licencia para proteger la propiedad intelectual.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite que la aplicación cree y use servicios que se ejecutan en primer plano, dándoles prioridad sobre otros procesos en segundo plano y mejorando el rendimiento y la fiabilidad, como el monitoreo del brillo y garantizar un funcionamiento fluido incluso cuando se ejecuta en segundo plano.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_receive_boot_completed">Permite que la aplicación se inicie automáticamente cuando el dispositivo finaliza el proceso de arranque.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_schedule_exact_alarm">Permite que la aplicación programe alarmas precisas y muestre notificaciones al usuario.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_system_alert_window">Permite que la aplicación dibuje superposiciones en otras aplicaciones, brindando la capacidad de personalizar y mejorar la interfaz de usuario.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_write_settings">Permite que la aplicación modifique las configuraciones del sistema relacionadas con el brillo de la pantalla para una mejor experiencia de usuario.</string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lee y acepta nuestros Términos de servicio y Política de privacidad para continuar.</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">No dejes que tus ojos se quemen. Baja el brillo de la pantalla y siéntete cómodo mientras usas tu dispositivo.</string>
    <string name="summary_notification_update">Hay una nueva versión de la aplicación disponible. ¡Haz clic para actualizar!</string>
    <string name="summary_close">¿Estás seguro de que deseas salir?</string>
    <string name="summary_brightness">Define la intensidad del filtro de superposición. Se recomiendan niveles más altos para la lectura nocturna.</string>
    <string name="summary_scheduler">Programa el período en el que la pantalla se oscurecerá automáticamente para reducir la fatiga visual y hacer que sea más cómodo leer en entornos oscuros.</string>
    <string name="summary_filter">Selecciona el color que creas que es menos distractor para tus ojos y que tenga suficiente contraste con las aplicaciones, generalmente visibles en la pantalla.</string>
    <string name="summary_app_needs_permission">Aplicar un filtro de luz de color para superponer la pantalla requiere un permiso especial llamado "Mostrar sobre otras aplicaciones" [SYSTEM_ALERT_WINDOW]. \n\nPor favor, permite este permiso en la siguiente pantalla para que se pueda aplicar el filtro de luz azul.</string>
    <string name="snack_unable_to_open_google_play_store">No se puede abrir Google Play Store.</string>
    <string name="snack_feedback">¡Gracias por calificarnos!</string>
    <string name="snack_copied_to_clipboard">Copiado al portapapeles.</string>
    <string name="tooltip_agree">Acepta los términos y condiciones.</string>
    <string name="tooltip_button_hour_from">Hora en la que el brillo de la pantalla se ajustará al nivel que hayas establecido.</string>
    <string name="tooltip_button_hour_to">Hora en la que el brillo de la pantalla volverá a su nivel normal.</string>
    <string name="tooltip_open_me">Ábreme 🌐</string>
    <string name="tooltip_open_the_color_picker">Abre el selector de color.</string>
    <string name="tooltip_enable_scheduler">Activa el programador para ajustar automáticamente el brillo de la pantalla.</string>
</resources>