<resources>
    <string name="app_description">Verringern oder erhöhen Sie die Bildschirmhelligkeit mit unserer App! 🔆</string>
    <string name="welcome">Willkommen</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lesen Sie die <i><u>Nutzungsbedingungen</u></i> und die <i><u>Datenschutzrichtlinie</u></i></string>
    <string name="agree">Zustimmen</string>
    <string name="menu_home">Startseite</string>
    <string name="allow_permission">Berechtigung zulassen</string>
    <string name="intensity">Helligkeitsoptimierungsstufe</string>
    <string name="customize_overlay_color">Filter-Overlay-Farbe anpassen</string>
    <string name="select_a_color">Farbe auswählen</string>
    <string name="schedule">Zeitplan</string>
    <string name="enable_scheduler">Zeitplan aktivieren</string>
    <string name="disable_scheduler">Zeitplan deaktivieren</string>
    <string name="enabled_only_during_this_interval">Nur während dieses Intervalls aktiviert:</string>
    <string name="time_remaining_to_darken_label">Die Bildschirmhelligkeit wird verringert in</string>
    <string name="time_remaining_to_lighten_label">Die ursprüngliche Helligkeit wird wiederhergestellt in</string>
    <string name="ad">Werbung</string>
    <string name="close">Schließen?</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="appearance">Erscheinungsbild</string>
    <string name="theme">Design</string>
    <string name="follow_system">Dem Systemmodus folgen</string>
    <string name="light_mode">Heller Modus</string>
    <string name="dark_mode">Dunkler Modus</string>
    <string name="auto_battery_mode">Automatischer Batterie-Dunkelmodus</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="notification_settings">Benachrichtigungseinstellungen</string>
    <string name="advanced">Erweitert</string>
    <string name="firebase">Firebase</string>
    <string name="app_updates">App-Updates</string>
    <string name="check_for_updates">Nach Updates suchen…</string>
    <string name="subscribe_to_beta">An Beta-Updates teilnehmen</string>
    <string name="changelog">Änderungsprotokoll</string>
    <string name="privacy_and_security">Datenschutz und Sicherheit</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="terms_of_service">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="code_of_conduct">Verhaltenskodex</string>
    <string name="permissions">Berechtigungen</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="runtime">Laufzeit</string>
    <string name="license">Lizenz</string>
    <string name="more">Mehr</string>
    <string name="share">Teilen</string>
    <string name="share_using">Teilen über…</string>
    <string name="share_subject">Probier es jetzt aus!!!</string>
    <string name="more_apps">Weitere Apps…</string>
    <string name="support_me">Unterstütze mich</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="device_info">Geräteinformationen</string>
    <string name="app_build">App-Version: Veröffentlichung\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Hersteller:</string>
    <string name="device_model">Gerätemodell:</string>
    <string name="android_version">Android-Version:</string>
    <string name="api_level">API-Ebene:</string>
    <string name="help_and_feedback">Hilfe &amp; Feedback</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="mail_to_dev">E-Mail an Entwickler 📧</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="send_feedback">Feedback senden</string>
    <string name="menu_about">Über</string>
    <string name="app_version">Version %1$s (%2$d)</string>
    <string name="google_dev">Google Dev</string>
    <string name="music">Musik</string>
    <string name="made_in">Hergestellt mit ❤ in Rumänien!</string>
    <string name="copyright">© Urheberrecht %1s, erstellt von D4rK!</string>
    <string name="notification_app_needs_permission_title">App benötigt Berechtigung</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">Es ist schon eine Weile her!</string>
    <string name="notification_update_title">Ein neues Update ist verfügbar!</string>
    <string name="notification_color_light_filter_active_title">Farblichtfilter aktiviert</string>
    <string name="notification_context">Tippen Sie hier, um die Einstellungen zu bearbeiten oder zu deaktivieren</string>
    <string name="app_usage_notifications">App-Nutzungsbenachrichtigungen</string>
    <string name="update_notifications">Update-Benachrichtigungen</string>
    <string name="screen_overlay_notifications">Benachrichtigungen für Bildschirmüberlagerungen</string>
    <string name="ad_id">Anzeigen-ID [AD_ID]</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="post_notifications">Benachrichtigungen veröffentlichen [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="access_network_state">Netzwerkstatus abrufen [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="access_notification_policy">Benachrichtigungspolitik abrufen [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="check_license">Lizenz überprüfen [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="foreground_service">Vordergrunddienst [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="receive_boot_completed">Abschluss des Bootvorgangs empfangen [RECEIVE_BOOT_COMPLETED]</string>
    <string name="schedule_exact_alarm">Genauen Wecker einstellen [SCHEDULE_EXACT_ALARM]</string>
    <string name="system_alert_window">System-Benachrichtigungsfenster [SYSTEM_ALERT_WINDOW]</string>
    <string name="write_settings">Einstellungen schreiben [WRITE_SETTINGS]</string>
    <string name="question_1">Was ist Low Brightness?</string>
    <string name="question_2">Ist Low Brightness kostenlos?</string>
    <string name="question_3">Wie installiere ich Low Brightness auf meinem Android-Gerät?</string>
    <string name="question_4">Wie verwende ich Low Brightness, um die Bildschirmhelligkeit anzupassen?</string>
    <string name="question_5">Kann Low Brightness auf allen Android-Geräten verwendet werden?</string>
    <string name="question_6">Benötigt Low Brightness besondere Berechtigungen?</string>
    <string name="question_7">Ist Low Brightness sicher in der Verwendung?</string>
    <string name="question_8">Kann ich zum Low Brightness-Projekt beitragen?</string>
    <string name="question_9">Wo erhalte ich weitere Hilfe oder Unterstützung für Low Brightness?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">Low Brightness ist eine Open-Source-Android-App, mit der Benutzer die Bildschirmhelligkeit ihres Geräts auf einen niedrigeren Wert als die Standard-Einstellung einstellen können, um möglicherweise Akkulaufzeit zu sparen und die Belastung der Augen zu verringern.</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Ja, Low Brightness kann kostenlos heruntergeladen und verwendet werden. Es handelt sich um ein Open-Source-Projekt, daher ist auch der Quellcode für jeden einsehbar und kann zur Verbesserung beigetragen werden.</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Low Brightness kann aus dem Google Play Store oder von der Low Brightness-Website heruntergeladen werden. Suche einfach nach "Low Brightness" in der Play Store-App oder besuche die Website und befolge die Anweisungen zum Herunterladen und Installieren der App.</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Nach der Installation von Low Brightness öffne die App und verwende den Schieberegler, um die Bildschirmhelligkeit auf den gewünschten Wert einzustellen.</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Low Brightness ist mit den meisten Android-Geräten kompatibel, die Android 8.0 oder höher verwenden. Einige Gerätehersteller haben jedoch ihre Version von Android so angepasst, dass die App möglicherweise nicht ordnungsgemäß funktioniert. In diesem Fall musst du möglicherweise eine andere Methode zum Einstellen der Bildschirmhelligkeit ausprobieren.</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Low Brightness erfordert die Berechtigung "Einstellungen schreiben", um die Bildschirmhelligkeit auf deinem Gerät ändern zu können. Diese Berechtigung wird beim ersten Installieren der App angefordert und du musst sie gewähren, um die App nutzen zu können.</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Low Brightness ist eine sichere und vertrauenswürdige App. Sie wurde gründlich getestet und enthält keine Malware oder andere schädliche Inhalte. Wie bei jeder App ist es jedoch immer ratsam, Vorsicht walten zu lassen, wenn du Software aus dem Internet herunterlädst und installierst.</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Ja! Low Brightness ist ein Open-Source-Projekt, was bedeutet, dass jeder zur Entwicklung der App beitragen kann. Wenn du über Programmierkenntnisse verfügst und daran interessiert bist, beizutragen, findest du den Quellcode für Low Brightness auf GitHub.</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Wenn du Fragen hast oder Hilfe bei Low Brightness benötigst, kannst du die Low Brightness-Website besuchen oder den Entwickler über die "Kontakt"-Seite kontaktieren. Du kannst auch online nach Antworten suchen oder in einem Forum oder einer Diskussionsgruppe zum Thema Android-Entwicklung posten.</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Stelle die Sprache der Anwendung ein.</string>
    <string name="summary_preference_settings_firebase">Dies erlaubt uns, Informationen über die App-Performance und Absturzprotokolle zu sammeln.</string>
    <string name="summary_preference_settings_support_me">Klicke hier, wenn du mich unterstützen möchtest, ohne Geld zu bezahlen. Nur etwas Zeit, um eine Anzeige anzusehen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Ermöglicht der App das Abrufen und Verwenden der mit dem Gerät des Benutzers verknüpften Werbe-ID, um personalisierte Anzeigen bereitzustellen, die Wirksamkeit von Anzeigen zu messen und auf Geräten mit Android 13 oder höher Anzeigen anzuzeigen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Ermöglicht der App, eine Internetverbindung herzustellen, um Fehlerberichte zu senden oder nach Updates zu suchen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Ermöglicht der App, Benachrichtigungen auf Geräten mit Android 13 oder höher anzuzeigen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Ermöglicht der App, die Netzwerkverbindung zu überprüfen und Informationen über WLAN abzurufen, einschließlich des Aktivierungsstatus und der Namen der verbundenen WLAN-Geräte.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Ermöglicht der App den Zugriff auf die Benachrichtigungspolitik des Geräts, um zu steuern, wie und wann Benachrichtigungen für den Benutzer angezeigt werden, und benutzerdefinierte Funktionen zur Benachrichtigungsverwaltung bereitzustellen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Ermöglicht der App, die Einhaltung der Lizenzvereinbarung zu überprüfen und Lizenzbedingungen zur Sicherung des geistigen Eigentums durchzusetzen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Ermöglicht der App das Erstellen und Verwenden von Diensten, die im Vordergrund ausgeführt werden und Vorrang vor anderen Hintergrundprozessen haben, um die Leistung und Zuverlässigkeit zu verbessern, z. B. Helligkeit überwachen und reibungslosen Betrieb auch im Hintergrund sicherstellen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_receive_boot_completed">Ermöglicht der App das automatische Starten, wenn das Gerät den Startvorgang abgeschlossen hat.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_schedule_exact_alarm">Ermöglicht der App, genaue Alarme zu planen und Benachrichtigungen für den Benutzer anzuzeigen.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_system_alert_window">Ermöglicht der App, Überlagerungen über anderen Apps anzuzeigen, um die Benutzeroberfläche anzupassen und zu verbessern.</string>
    <string name="summary_preference_permissions_write_settings">Ermöglicht der App das Ändern von Systemeinstellungen im Zusammenhang mit der Bildschirmhelligkeit für eine bessere Benutzererfahrung.</string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lies unsere Nutzungsbedingungen und Datenschutzrichtlinien und stimme ihnen zu, um fortzufahren.</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Lass deine Augen nicht brennen. Niedrige Bildschirmhelligkeit und fühle dich beim Benutzen deines Geräts bequem.</string>
    <string name="summary_notification_update">Eine neue Version der App ist verfügbar. Klicke, um zu aktualisieren!</string>
    <string name="summary_close">Bist du sicher, dass du beenden möchtest?</string>
    <string name="summary_brightness">Definiere, wie stark der Overlay-Filter sein soll. Höhere Ebenen werden für das nächtliche Lesen empfohlen.</string>
    <string name="summary_scheduler">Plane den Zeitraum, in dem der Bildschirm automatisch abgedunkelt werden soll, um die Augen zu schonen und das Lesen in dunklen Umgebungen komfortabler zu machen.</string>
    <string name="summary_filter">Wähle die Farbe aus, die deinen Augen am wenigsten ablenkt und ausreichend Kontrast zu den Apps auf dem Bildschirm bietet.</string>
    <string name="summary_app_needs_permission">Die Anwendung verwendet einen Farblichtfilter, um den Bildschirm zu überlagern, und erfordert eine spezielle Berechtigung namens "Über anderen Apps anzeigen" [SYSTEM_ALERT_WINDOW]. \n\nBitte erlaube diese Berechtigung auf dem nächsten Bildschirm, damit der Blaulichtfilter angewendet werden kann.</string>
    <string name="snack_unable_to_open_google_play_store">Google Play Store kann nicht geöffnet werden.</string>
    <string name="snack_feedback">Vielen Dank für deine Bewertung!</string>
    <string name="snack_copied_to_clipboard">In die Zwischenablage kopiert!</string>
    <string name="tooltip_agree">Akzeptiere die Nutzungsbedingungen.</string>
    <string name="tooltip_button_hour_from">Zeitpunkt, zu dem die Bildschirmhelligkeit auf den von dir eingestellten Wert angepasst wird.</string>
    <string name="tooltip_button_hour_to">Zeitpunkt, zu dem die Bildschirmhelligkeit wieder auf ihren normalen Wert zurückgesetzt wird.</string>
    <string name="tooltip_open_me">Öffne mich 🌐</string>
    <string name="tooltip_open_the_color_picker">Öffne den Farbwähler.</string>
    <string name="tooltip_enable_scheduler">Aktiviere den Zeitplaner, um die Bildschirmhelligkeit automatisch anzupassen.</string>
</resources>